6種新打飛機方法

屌番梘
個人覺得屌橙好啲

屌蘋果批

首先你坐住自己隻手， 坐到佢痺……

要搵左木板櫈先 然後先坐住自己隻手

btw我想知有冇巴打真係試過

用生牛肉打

你估你lady gaga啊